[毒得過啟德、天津]委員反對收回高球場 「累積大量毒素要等70年」

為期5個月的土地大辯論公眾諮詢，將於本月底結束，土地供應專責小組主席黃遠輝，今晚出席港區省級政協委員聯誼會的土地諮詢會。席間委員踴躍發言，多人表示支持填海方案，反對回收粉嶺高球場。

西安政協黎炎錫指，高球場已有過百年歷史，有保留價值，而且農藥、疏水等設施已令土地累積大量毒素，要改為建屋土地相信要50至70年；另外有委員指，中國在南沙建人工島只需一年，相信新的建築技術可加快填海造地的過程。

黃遠輝回應指，填海是中長期造地方案，需要15至20年才有樓落成，就算社會上很多人支持填海，這只可視之為中長期方案，香港現時土地及房屋問題非常迫切，仍需要研究一些短期可行的增加土地方案。

毒得過啟德、天津?啟德停機坪機油 + 油庫、工場機油都住緊人啦，再勁d睇下天津大爆炸，沒事兒沒事兒幾年啦on9

政協通常都係智障

香港事務關你西安政協叉事咩

西安同粉嶺相隔幾遠？

希望政府立即以公眾安全理由封閉有毒高球場

吹撚到個污染同 部分核幅射半衰期差唔多咁

係咁毒既話 確仆街有錢佬一早就唔去個度
你一話可以起樓 佢地lur飯應 賺盡最後一筆添啦